朋友沉船可以點幫佢?

隻g話草錢搞小手作生意之後嫁畀佢 個傻佬個個月半份糧畀佢仲要話冇沉

你朋友=你

我朋友 != 我

咁你覺得個女仔係真心定呃佢？

你迫佢要佢喺你同隻g兩個之中只可揀一個

咩樣先
睇過

咁可能真係嫁俾佢呢

隻g 喎
g 會唔會真心

關你咩事？

教佢煮生炒骨

清可唔可以想像下你係佢你會點答

咩手作啊
hand job？

未沉過船好難代入到你朋友情況

呢個好笑